五大訴求，缺一不可。

冇乜特別，見大家睇波同睇祼跑睇得咁開心，驚大家唔記得姐。

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

自推乘十，開始。

置頂推走祼跑post

2

3

4

5

6

7

8

9

洗太平地最後一推